另類文宣：有聲長文

大家好！我係新手連登媽，多謝各位連登仔女呢段日子的努力，除左令我感動萬分，都令我學左好多野。
由於家中有大有細，雖然都盡量參與各區遍地開花的運動，但未必可以行得好前，都會諗仲可做啲咩呢。
今日邊湊仔邊碌面書，發現好多人發表的意見其實好好，但因為字太多，有時自己都未必有心機睇哂，莫講話視力唔太好嘅老人家。
所以膽粗粗試下將文字變做聲音，傳寄長輩，因為我觀察到我自己老豆阿媽好鍾意聽野，鍾意到冇耳筒都拎電話埋耳仔聽，佢地搭車沖涼煮飯洗碗就係度聽野，希望呢個都可以成為一個小小渠道，將文宣帶比佢地。
唔知係咪因爲係siri聲，聽落好似好中立，又不太偏激，易入耳啲。

香港人加油⭐️

多線文宣